[附有實際數據] 早洩近期積極行動背後嘅真正原因

根據

不過其實除左睇貼文數同回覆數之外，仲有一樣野可以睇，就係廣告數量啦 即使成個高登都冇人post野同回覆，只要一日有人上去一日佢都會可以有收入！

下面呢張圖係包括左高登同佢果兩個廢app，大家睇到impression（即係廣告出現次數）過去一星期只係比再之前一星期跌左22%，而unique user都只係跌左5%。好明顯早洩係見到真係好唔對路先做野啦 不過之前我地係高登嘅時候，鬧又鬧過，屌又屌過都係唔理我地，衣家賺少左錢就快快脆脆兩星期做到之前咁多年都做唔到嘅野，事實證明早洩只著眼金錢。圖中可見雖然高登衣家係賺少左，但好明顯我地更應該做嘅就係完全，係完完全全唔好再上高登！

讓我重申一次，只要你一日有上去高登，佢一日都仲可以賺到錢！

另外，比多張圖振奮一下大家，以下係LIHKG係過去一星期同再之前一星期嘅數據比較：

革命尚未成功，同志仍需努力！加油！

召喚一眾digital marketing 既巴絲打

LM

高登CD-ROM lihkg 先r ac 表示推到高登收皮

推番上去先

全力一推

可唔可以講埋入面啲terms同背後嘅影響

你有邊個字唔明 你講得出我都會盡力解解

影響好簡單就係衣家其實高登已經收少左錢，只要大家萬眾一心唔再上高登，佢係廣告上面姐到嘅錢就會係零！

而廣告商見到佢個網越黎越少人睇亦都會唔再落廣告去佢個網到！

各位加油！

lihkg快啲有web版就好

留名

高質post留名

我係連高登Bookmark 都刪除已久
上高登？不了

高質

好耐無上高登 翻到屋企都用手機上黎算

奈亞子唔係已經出左個web版咩？

全力推！

送早泄上路

巴絲打們加油啊！

高登 突然爆升

慌死人唔知佢作數

佢兩個APP 個CPM低到

樓主用咩網睇呢D數

簡單解釋一下，基本上高登將自己嘅廣告位放上去一個地方賣，廣告商先可以買到，咁上網嘅人就會見到

咁我就係果個地方度搵高登啲貨啦！做緊digital marketing嘅巴打應該知我係邊度拎啲數出黎

Btw, 唔好講太多啦

大大力推

好似好pro咁

google adwords?

大力推

就咁一個普通人可唔可以開ac入去睇?

唔係

不過的確係google product

好可惜係唔可以

不過我諗住一星期拎一次數比大家睇

早洩真係好柒

佢不嬲都膠膠地嫁啦

慘慘

加油各位

屌你老母joe

推爆佢

係嗰日個數據亂左

成個月無上過高登

亦都唔會再上

推

自從轉左過嚟之後都冇上過

有埋web版，早洩玩撚完

強帖一推

上高登？ 不了

都好好用呀

有新數據未

我覺得lihkg最醒目就係得apps版，比較難block廣告
電腦一般人已經安裝咗adblock，好影響收入
所以而家就算user比高登少，廣告都追得好貼

iOS Adblock 係掂
我仲奇怪lihk點解無ads
原來係開左Adblock apps

今晚將會post出新data
作為大家嘅聖誕禮物

留名等數據

新數據在此！

高登

LIHKG

做個簡單嘅總結：
就現時情況兩者比較，LIHKG嘅impression（即係廣告出現次數）已經高於高登 但unique user數量上面，雖然LIHKG已經好努力，但可惜仍然係只有高登嘅四分之一 咁即係話每個用戶喺LIHKG上面見到嘅廣告數量比高登用戶多……呢方面，LIHKG管理層真係要諗諗佢，因為有時都覺得堆廣告幾煩……

另外，只同自己做比較，高登嘅unique user數量比起上次我post嘅data已經由1.1M減少到956K 而賺嘅錢亦都由一星期$44K減少至$24K，咁即係代表用戶多，但睇廣告少，一係就有好多人裝左AdBlock，一係就其他果堆用戶根本就唔睇post

講返我地LIHKG，不論impression同unique user數量都比上次拎data嘅時候有輕微減少趨勢，收入亦由每星期$58K跌至$43K，基於電話上面，較少用戶會安裝AdBlock，所以可以得出結論，每個用戶睇嘅post數量少左，咁見到廣告嘅機會亦都少左……

各位巴絲，本人今個星期嘅報告係咁多，都係果句：革命尚未成功，同志仍需努力！加油！

最後，祝大家有一個愉快嘅聖誕節！聖誕節快樂！

pish

好似已經冇咩人有興趣

幫推! 大家一齊加油

聖誕出左官方WEB版

睇下下個星期個數有冇改善先

Web都未有廣告，所以對個表冇影響

有廣告 巴打是咪block左

What is unique users

即係等於當年 dchome 咁
垃圾論壇最後無人去

推到早洩賣廣告求人上高登

有數據分析, 推上去

因為我好少用web版，同埋尋晚check未見到web版data
不過下星期我會拎晒web、iOS同An版data

好耐無去過高登

因為impression只可以表示出個網出現過幾多次廣告，但基於每個用戶正常都睇唔止一個廣告，所以要比廣告商知其實個網真正有幾多人上，就會提供unique user呢個數字比人參考。但記得如果有個人分別有用電腦，iPhone同Andorid上LIHKG，咁系統就會show 3 unique user，而唔係1 unique user，因為現在科技未能將三部機認成同一個人。

解釋得清唔清楚

其實高登同babykingdom係有關係
廣告商買babykingdom廣告嘅時候，佢地會sell埋高登堆data

x2

條unique users 數係有得做

冇再上過，大家一齊加油

所以作參考好啦
不過impression就難少少做數啦

好像賽馬直擊咁

但可惜日日拎數冇咁意義

理性分析

推！

真心轉咗過嚟翻高登嘅機會無限接近0

大家做咩要 block ad. 支持連登一定連 ad 都撈埋

早洩真係同689咁,唔死到臨頭都唔識改

你係advertiser view度睇？

完全唔上高登

已經慣左上Lihkg

聖誕無上高登啦 上連登

冇apps 上高登

推
無上高登好耐

無上高登好耐
係電腦連web版都無再上過

Impression 點解？。 點解會難做數？

你當你入一個網站 佢知道你cookies/device id
咁你就算入幾多次去佢都當你係一個visitor入去
而唔係因爲入幾次當做幾個人
咁樣人數水份少左

Impression即係一個廣告出現一次
通常用係digital ad, i.e. Mainly google or facebook
咁宜家連登高登係做緊publisher角色
放啲位比人賣ad 因為佢地兩者user base都好吸引
Traffic高 派廣告frequency都會多 提高impression

有數據講野都有力d

Pish

Fb: 已經做到了
Google: 上兩星期已有有news highlight 講可以implement 了

Btw, 如果你係用advertiser account睇，條數未必準，因為你所睇到既ads impression/ UU只係比你filter 咗既target audience 再deliver咗既UU 數/ 佢地既imp, 但未必反映到成個publisher 既實數
如果你入到GA 就會睇到多d野

LIHKG同高登都唔係facebook上面
Google啲野聽住先啦，次次聽cross-device都係講廢話，最後咪又係實行唔到

btw, 如果我入到兩間GA就唔同講法啦下 可惜入唔到呢......

多謝

有咁多位digital marketing高手喺度想再請教一下

之前連燈有個post講個高登管理者自己存在大量嘅鬼帳號有需要嘅時候可以幫某啲商品推post

咁林早洩用鬼帳號推post嘅時候佢係直接收商家嘅錢
定係都係收Google Facebook 人流錢呢?。

Why not...

咁多digita marketer

花生

高汁留名

早洩做左咩？
自從有lihkg 無上過高登 所以咩都唔知

就係咩都唔洗做都冇人理佢

抵撚死

本身連登條水佢都食埋

唔BAM HKG+既話根本就係坐係到等收錢

真係抵撚佢死

大種商人

between大家記住adblock whitelist lihkg

推到牙joe收皮

落廣告去高登？不了

勁

過兩日樓主記得update

聽晚update

唔知有網頁版個數未

認錯，
一星期都有一次
但都戒緊

首先祝咁多位新年快樂！

數據在此
高登

LIHKG

總結如下：
1. 嘅數據，原因未知

2. 幾乎所有數據項目都有下降嘅趨勢，原因相信係過去一星期大量人次離開香港旅行，或者放假較少上網關係，除左……大家可以睇到LIHKG嘅Avg CPM係上升左40%，大致相信係因為多左廣告商選擇放廣告去LIHKG（或者選擇不封鎖放廣告去LIHKG）

3. 高登個網加上app嘅impressions已經係少過LIHKG 所以如果唔計廣告商直接向高登買廣告的話，LIHKG嘅廣告收入已經係接近高登嘅三倍 但可惜高登嘅unique user都仲係高過LIHKG兩倍……

匯報完畢

再一次，革命尚未成功，巴絲打仍需努力！

jeo仔

咁其實洗唔洗撳入啲廣告到

7日洗左33k嚮lihkg放廣告?
實際收入會有幾多

但唔明但好似好勁

呢樣好睇廣告商係用咩平台買廣告位……

只能夠講唔少

邊度唔明白
想問的話絕對歡迎
睇下我解唔解答到你

個 chart 點 interpret? CPM 代表咩？

先謝！

1年百七萬
怪得知冇vip

輕輕一推

呢個數係唔係只限google 廣告

我見lihkg有用yahoo廣告

yahoo廣告個數包唔包落上面個數據到

個chart大約就可以睇到廣告商用大多用咩價錢於LIHKG去買廣告

CPM = Cost Per Thousand Impressions

大約就等於廣告商買廣告嘅價錢，例如CPM = HKD 1，即係代表廣告商願意用HKD 1去買1000個喺LIHKG嘅Impressions

但係有時廣告商唔係以CPM去賣廣告，而係CPC (Cost Per Click)。

明白多少少冇？

巴打講左啲唔應該講嘅秘密啦

對

我嘅表同數字上面只包含Google廣告，但因為Google廣告其實佔好大百分比，所以都算好大程度上反映左LIHKG嘅實際情況

但對於Yahoo廣告，恕小弟暫時未有機會拎到數據

轉會後只上過一次。

謝謝！還好 CPM 不是 stands for Cost Per Million Impressions

等睇翻版ATV

拉登仔質素低都係事實

哇屌，連尼住賺咁撚多有無分番比hkg+

早洩條粉皮
我出張打曬格仔男女著住杉既後入圖都要bam鳩我到而家都未解
bam人又咁快
整個好啲既app十鳩幾年都整唔到個似樣

咁就要問返連仔啦

唔洗理佢啦
都冇人上啦

咁佢死唔去既
一個月比4皮佢吊命咪幾好
燈油火蠟連 ceo人工都唔夠比
炒埋佢/冇糧出就最好

有時真係好難完全唔上高登，因為要睇舊post

有錢賺固然好事，但記住投資返落去LIHKG 度改進，否則結果只會同高登一樣

強帖留名

留名等更新

lm

個個都等逢星期日我更新推post
但其實個post只係得好少人care

支持

因為你post係吹水台 個post好快沉底

咁係咪應該轉台開過個post

咁諗就傻豬

用adblock啲廣告商係咪冇錢收？

推到高登執柒咗佢

傻得過我個個星期拎data推post

廣告商係比錢出黎果個

adblock係令LIHKG冇錢收

之前係fb屌鳩過佢，條仆街block鳩左我
早泄狗自己攬住個高登單機啦仆街

佢唔執柒先好睇嫁嘛
睇早洩吊住條命

其實adblock係block咗邊邊？
係廣告商比錢落廣告之後，用家用adblock，變相成本高咗定因爲用家block咗，廣告商見冇咁多人，洗少啲錢？

我喺高登應該前前後比人block左三至四個acc
搞到我而家喺果邊個acc係用SMS開嘅
不過無所謂啦
都唔再上

幫你推吓

adblock係令個網頁喺你面前出現之前已經冇左廣告
廣告商理論上無影響，因為呢個世界仲有好多人唔block廣告
當然，如果他朝一日超多人block廣告就會有影響

要keep住推先有用嘛

即係廣告商係數人頭比錢？
咁佢哋個成本，或者話lihkg個收入點先會提高？
係過某個瀏覽人數定點？

App都del撚埋

連登是我家

巴打用咩嚟拎哩啲數據？

幫推

push

連登個pv/v高到
不過好多公司落ad會睇reach/uv, 個邊應該仲頂到下

聽日拎新數據呢個POST又貼

另一個台又開多個POST

睇下兩個POST邊個反應好D試試先

原來咁好搵 真係學到唔少野 感謝樓主